感情台清泉（me）強勢回歸！

俾d掌聲

所以咪搞到連登質素低囉

無左我咪低囉

收皮啦你 你識乜撚野呀

Thx ching g chi

臭雞

哦

清泉me
麻油they

Me 我
懂eng?

米系😂😂吾識英文架喎佢

死5p

梳囉

係sor

傻囉

冇人識你呀

hungry

Me2

COME EAT THING

Mo money

死肥婆

Who

負皮先

Y

看你不順眼

平胸暗瘡大肥溫

屌你老母未俾人bam?

點解會比人bam

你唔識你既事啦 無知到呢...

Bam圖

算啦 我原諒d細既

證明我貼果啲啱連仔口味

さて、あなたが、ローカル$ 10.6無料すなわち部門500グラム33蚊がそのライン2キロの手紙を解放Wuxin、その後で、もともと省$ 10.6なく、波、1.5キロ離れ側から波正味重量のすなわち部門、すなわち部門750の33匹の蚊になっポンドに置きますグラム、または約1.65ポンド1.65ポンド部門BAAのコンセプト？それはLANの家を縮小することがほぼ等しいと重い波=波= 4の両側に重いソーダの2缶は、その後、あなたは人間のプロポーションにレバノンをツァイ姉妹を結びつけることができますしながら、ソーダ水の2つだけの缶を残しました約運河の17から24パーセント基づいて1.6〜1.65メートルの高さの運河約メートル、両方の姉妹アバディーン17から24パーセント脂肪率ベースのシステムは、姉妹アバディーンすなわち上下体脂肪を有する100ポンドの両方の姉妹アバディーン重量両方体脂肪体重17-24 3.3ポンドポンドの両側波の総重量、すなわち、体脂肪率基づい運河約13.75から19.4パーセント、アバディーンはほぼ2に体脂肪率の波10％を占めるの姉妹100ポンド、波のドレインは、電子を満たしている必要があります前リンク体積比の両方が、1万香港の女性のレベルを超えて迷惑eはそれがストリート!!!!!!!!!フラッターリメイク？ラインは、郵便局を打つあなたは私を与えるだろう、いなくてもそこにあってもBクラスのレベルに達しました!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! !!!!!!!!!

契弟

你大唔大波?

一齊做波台狗了

大過你

我F

幫我

你A

Yes 科科a

...躝開啦

No bb

AA波

你阿

賣菠蘿

安靜

...

。。

雞

U

唔訓教？

唔happy

Why

No y

點解我咁蠢

因為你話自己蠢

人生存既意義就係食好西 right?

食我pls

火燒先好味

人生存既意義係等死

點解依排都係六點幾見到你

咁即係無意義

等緊死

有邊日唔係等死

駁唔到

Thx

No

見鬼？

下次改咩名好

琴晚都有喎好似

Good boy

Ok

係咪限左改名次數

一個月兩次 你差d要做平胸暗瘡肥婆一個月

咁撚低質嘅名我寧願用第2個ac一個月算

死句號

用我名開post讚自己靚仔 痴線

依個仲衰 自稱男神

我撚有

ff條狗公做自己老公 姐係自己係雞啦

一定係有人hack左入你ac 再改名做肥婆 再開埋低b post

後悔了 不要binc

屌你老母佢邊到狗公

有唐詩詠仲偷食達狗 d taste差到咁撚樣

個姣西自己發姣喳！

偷食個靚d大波d都情有可原 但溝達哥真係狗也不屌

無錯！個姣西係！

Ur lm?

死了

幫我諗改咩名就叫

太短

要d深度

？

洪永城是狗公

唔洗訓？

句號是辣殺

唔減呀！我要食野！

要了。。晚安。。

雞雞

55

會搞到我好想食肉